{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 화이트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能です。 チェックアウトは10:00までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、追加人数は1名当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を統制しなければならず、過度な騒音発生時には退室が措置されることがあります。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室の利用に関しては。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。特殊客室の場合、追加人数は1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を統制する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を統制しなければならず、過度な騒音発生時には退室が措置されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用に関して何かありますか？",
            "answer": "入室の利用に関しては、特に注意事項はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 451
    }
}